同個睇數既老屎忽鬧完交係咪玩撚完？

佢會唔會cut撚埋我雙糧 屌你老母

出黎做野真係要夠假 老老實實無用

訓